[黑袍糾察隊]The Boys Season 2聽日就有得睇

幾點會有

一星期一集定一次過出哂

呢套好好睇

得3集？

第一日出3集 ，之後每星期一集

出左未？

正 留名，好鍾意呢套凡人大戰邪惡英雄

出咗啦
而家睇緊祖國人

睇左兩集, 冇乜打鬥好悶下

stromfront= Nazi

重劇情多，太多打鬥CG成本貴

估唔到tek knight都係得name dropped

同埋到依家都未講過payback同g-man

好想睇佢s3出場 話曬佢漫畫咁變態 最尾屌隕石拯救地球

其實文戲都做得唔錯，頭3集少打鬥我覺得ok

之前買衫時join左日本amazon prime

打算睇下 點知得日文字幕

係咪改唔到？

海外又有冇中文字幕

頭3集已經好正

好期待Black Noir點痴線法

Gus Fring & Bobby Singer

女權西原來係racist

睇英文咪算

留名

yellow bastard

stormfront好似jennifer lawrence個類懶撚係真性情既臭閪
比炸雞佬親自選入去,應該擺明用黎搞鳩homelander,
但睇預告,兩個又好似係合作關係.好期待跟住點發展

我覺得呢套劇好睇過 Netflix 拍個啲英雄片

Netflix 拍個啲文戲又悶 打戲又唔好睇 都唔知點解咁多話正

都係等出曬先睇

Homelander真係好好戲又型棍

我覺得佢哋會扑野，預告有一幕storm front 叫homelander 射佢心口 之後好high

個唔憤氣樣好正

佢演繹嗰啲神情，高傲自大，目中無人，控制狂，假面具，全部都做得好好，尤其是嗰啲小鳩氣，嬲到嘴唇震晒，正到呢

好鍾意呢啲現實向嘅黑暗英雄，所有嘢都係流於表面睇落好好

格食格

Total 幾集㗎

stormfront條女權撚仲要種族歧視真係噁撚到

佢嗰種偽君子，假笑 真係演得好好

呢套好似幾正

kalista top

出嗰日睇哂三集 到依家個人都仲係好撚空虛

你都on99
daredevil punisher bullseye kingpin不知幾撚正
DD一鏡到底打戲仲一早上埋神枱
(iron fist就公認爛 比人屌到鬆化)

DD the boys根本唔同類型無得直接比

仲等緊第4集

homelander 真係好正

有時都忍唔住同情佢
但係惗到佢呃starlight含撚就同情唔落

炸雞佬氣場真係好勁
其他人咁樣同homelander講野
肯定死鳩梗

我就係唔覺 DD punisher 正

咁咪好威囉

你威啲，邊有你咁識貨咁唔 on99啫

8

最識貨一定係你啦